冇地鐵？！行路軌囉

行還行，入面黑媽媽，唔好攪破壞！！

推

唔停站
一樣有車

比車塞住會唔會無得走

彩虹幾千人一齊行